估唔到呢位少女會為左35蚊出賣自己。。。。。。。。。。。

傷風敗德

大家千萬不要學！

羊仔

咩 想打機？

依排有咩做

放假 搵工 同減肥

減肥可唔可以一齊

點一齊

我淨係行8000步同食少d野就算

最後件野真係勁肉酸

agger

好似卡通公仔咁 好假

好正 想屌

Lm

屌你做咩擺我上嚟

仲以為又貼你啲羊tim

🤤

又關你事！

羊b好man呀

真既😳

媾死啲GayGay

yes

fuck u

come to find me eat野